[初選] 初選大台其實而家對 Plan B 有冇說法?

究竟係直接睇初選結果一直落，定贏到果個欽點？

點都好，真係希望初選大台有個果斷説法。如果唔係有人被 DQ 左又拗，就重演返姚松炎事件，輸左喊都無謂。